# Шумоподавление
Переключатель «Шумоподавление» в окне настроек камеры есть только у некоторых камер, приобретенных у поставщика, для RTSP-камер такой функциональности нет.
Переключатель позволяет включить подавление сторонних шумов рядом с камерой. Чтобы управлять шумоподавлением, нужно, чтобы микрофон камеры был включен.